連屋企嘅藍絲都感化唔到，走去connect大陸人？

多一個戰友 好過 多一個敵人？
班大陸人清醒完呢幾日 咪又變返小粉紅

戰友？邊忽戰友呀你老母

你睇下 去咗外國移民讀書班大陸人
劣根性還是小粉紅

你爭取乜都得 但一上升到國家層面就冇得傾

大家都明，推返醫護post先

外國讀書移民，10個有10個都係有中國特色的社會主義下既得利益者，憑咩會發聲

妖，用下腦啦。
諗住支爆靠香港？
On799 ，即使今次肺炎咁撚大穫，啲大陸人繼續做順民，中共繼續唔會爆。
支爆靠嘅係人民自己反抗。
今次咁好機會去輸出革命，點撚解唔做？
就算失敗咗，都會埋咗革命種子

支那人死關我地事咩？